派糧 越南「比堅尼航空」首開印度直航 網民驚空姐有危險

越南廉航越捷航空公司（VietJet）多次以比堅尼空姐作噱頭吸引眼球，有「比堅尼航空」之稱。越捷航空近日宣布，將會破天荒新增直飛印度的航線。不過，不少網民關心的是「印度強姦案頻生」會令空姐有危險。

越南與印度的商貿往來開始頻繁，但目前仍沒有直航航班。越捷航空在兩國於新德里舉行的商貿論壇上宣布，將會在今年7至8月開始，新增每周4天來往胡志明巿與新德里的直航航班。

不少網民關注「比堅尼航空」打入印度市場會衍生風化問題，有人留言稱：「他們知道女人在印度的待遇嗎？印度男子強姦8個月大以至80歲的女性，然後歸咎於她們衣着，我認為航空公司要重新考慮。」但亦有少數網民為印度辯護，指強姦問題亦非如此嚴重。

上面左一

幾時有真既性愛航空

吸引眼球

第二張有個半透明鬼佬

下左一

引唔到手 抽下水

唔知會唔會離罩呢

嘩 搶頭等fatfat啦

靠工廠同女人做雞維生既國家

照抄支那

我要哂

gay test failed